未訓嘅咪入黎傾計囉 (427)

誤中

推

出黎

頭先1002

上啊

最smart係你啦

開新post係430！

妹妹收工未架

兔兔上水要pin你個個

禁不推文 然後話推

有冇人呀

多人覆佢都會浮係感情台頂（好似

叻！！！

我唔信！

真架！！！！

ceci i am argyle

叫多d人黎覆
試一試佢

佢地一定出曬去玩 唔預我

好叻

Noted. Waiting list

我出poor了

去哂睇靚仔

can we together?

笑死 你waiting list呀

可能睇靚女

No gathering

屌

Diu 🥺

搵緊果間有幸的cafe

到底可唔可以唔好重複咁推開過既post

1002

好眼瞓
有keep住飲水

今日太攰

點樣可以改善自己

之前個啲推左 無理由依個唔推架嘛

驚唔驚

點樣可以打柒我阿妹

少驚

做咩

黑人憎 唔想講佢

All legends fall in making

又黎多個427

最後一個

介紹比我 等我幫你教好佢

送比你 唔洗錢 我倒貼返錢比你

勿生氣

沒事了差點爆血管

Sorry truth,dying young,demon youth

怕怕

完全中曬
Anxiety Attachment

係邊到睇返黎架？

可摸以返嚟呀佢

隔離post

天堂見
雖然我應該落地獄

歪

送左就收唔返架啦 等等收埋先

沒事的

拿去吧！

講下

頹

lmlm

邊到有靚女睇

沒可以架 明明最靚仔靚女都係曬依個post 度

鳴謝共你猛烈衝撞過 頑石互碰擦出戀火

咁仲唔快啲比個contact 方法黎

晨早

流流

不要想太多

餃姐

禾都想g！

好飽

你自己問佢

楚b!

幸豬

周國賢

fun

hello兔兔

我都好飽今日有雞翼食

我都食左

浮雲又幽默咗

開心 媽媽牌氣炸雞翼

我都想買氣炸鍋

媽咪

又嚟

hktvmall睇下？我媽媽都係個到買

係！咩事？想食雞翼？

食個雪糕happy下

貴呀

我要食雞

平極都要300幾

仲有兩隻雞翼

300幾又ok ga
但唔係要千幾蚊咩

我無特別研究啊 300幾個啲我諗好普通 粗用

我要雞胸

你買300幾蚊？

食咩

無！自己整！

岩岩問左楚媽 佢話係

屋企冇

雪舊冰咬住先

飲水算

能醫百病

真係要忍多啲 今日好熱！！

忍咗2L啦今日成日

pizza
媽媽買

上去睇下先

忍好多喎

到依家都未試整蛋糕

煲緊

快啲整啦
比我試吃

後者機會大

正啦

遲啲 搵日試下整
不過唔知可以整咩款

整tam jai g翼先啦

推緊 希望笑笑見到！

煮完等食

真 我本身都搵緊430

tam jai g翼好耐無整了因為有媽媽牌雞翼

你就好
好幸福啊

430係咩
431 420我就識

懷疑黑仔到部電話都冇埋

對不起

艾粒媽媽

媽媽整左咩味雞翼

唔好咁衰！！！
一陣笑笑一腳踢爆你

明了ohhhh

最普通個隻蒜香雞翼

蠢到

好羨慕雞翼bb

笑林功夫醒好好野
笑林功夫勁係好勁

個腦太少用

唔知比咩反應你 情聖

你都整！

我都唔想架

你認錯人？

仆街

我整咗柚子蜜雞翼

其實我覆緊上邊個個

431 420 我又唔識喎

食多幾粒核桃補腦

ok

多謝支持

我中意依啲！！！！

係咪用屎眼開

即刻醒目番

好好味
甜甜地

唔知事絲得唔得

高汁

佢又變返做絲打

一定好好食
我好中意食依啲甜甜地既咕嚕肉咁

路清話佢係絲打

啊！！！！！
我好中意食
酸maymay

431 痴撚線港女 個會員no.
420 大麻

ya超好食

咁我都當佢絲打啦

食左好多先去到宜家呢個境界
仲要食幾多

我長知識了
事絲好勁了

情聖

集集集
屋企有big tree ball lo

隔住個mon 文字先fun
發現真人唔fun 冇用

100萬甩

Hi I am Ceci

一日食一百粒 都要一萬日

helo 歡迎你

心事（Ceci）

你諗你啦

都要食27.3年

以後叫佢ceci

我得橙炸 前日同媽媽買
好田好多汁

如何不怕醜

Can！

頭先食左呀婆
都好田

爽呢

可以去賣保險sell美容了

今日好鬼飽

到時都死L左了

Real覺得好名

先生先生！你好多暗蒼喎

肚腩長大了

第一印象=零分

邊有咁快

屎屎

用app同人傾幾日計先
唔可以咁急的

要傾下心事咁

不要再說了shit

龜龜主人呢！
去左邊

你家長中意就得啦

無咁差掛

係囉！！！！
去左邊到玩

唔在生咁耐啦

因為家長都有肚腩

掛住撚龜

食核桃食足27年 都幾慘

龜龜主人係到

想像緊 家長係咩樣

上水呀龜龜主人

終於上水啦咩！

唔知呢！！

打緊機

召喚成功
今日飲左麥茶未

唔比打機！

依家當水飲

上了
要fitfit佢

有個肚腩
應該高既
中意睇波
成日打機

撞壞咗個腦？

你買咗記多麥茶包

咁準咁惡對楚媽咪！

好曳

罰佢用口沖茶忍

成日打機可以改做：日日打機

好呀
想睇表演

你依家先知？

到依家都未睇到

梳

有個肚腩
應該高既
中意睇波
日日打機
討厭譚仔

仲有冇

龜龜主人

罰你表演

為左宜家呢個戒煙

笑死
佢應該唔算討厭癱仔 佢今日先食完

準時接送

職業：家長

十分好

太柒不了

好啦

有個肚腩
應該高既
中意睇波
日日打機
食左癱仔
就快戒煙
家長一個
要接放學

要4個字

啲魚魚好冇食

今日食咗
好滑！

整合完成？

禾都想食

叫家長釣

準備餓死

見字忍水
要健康人生

依個post好好睇

加分

有聲

即刻飲返杯

咁就好啦

大家仲有冇野加

莫吹奏！

save ed

裡面有少少係鬼故黎 餃姐驚唔驚的

會驚到瀨屎

叫細佬一齊睇

支持支持

個樣中上
專一暖男

正
又有得幫人砌機

救命

電腦大師

工具人

不是吧

好鐘意摸電腦零件

手瓜起展
青靚白淨

佢唔會理我

藍

原來你已經見過

有個肚腩
應該高既
中意睇波
日日打機
食左癱仔
就快戒煙
家長一個
準時接送
個樣中上
專一暖男

好似好勁

原來你識

幫人自爆 不了

我未吖

我同妹妹成日一齊睇鬼戲 我唔會比套戲嚇親
但係佢一嚇親就會彈起 然後嚇親我

邊個

家長

有畫面

好廢呀佢

估中了

有個肚腩
應該高既
中意睇波
日日打機
食左癱仔
就快戒煙
家長一個
準時接送
個樣中上
專一暖男
手瓜起展
青靚白淨
有啲肌肉

繼續作

你比佢嚇親

妹妹
楚楚

好簡單的

估唔中啊

No

好叻仔呀

嚇親個下好想打爆佢個頭

見到全部四隻字
搞到好想打埋林鄭月娥

搞姐又有仔拿？

lm睇圖

笑死

我都彈起唔係講笑

紅

支持埋埋

屌 笑左

＠餃姐 出黎澄清下！！！

唔理你地

激死人

黃

白

出哂事
楚今日去左染綠髮麼

唔準笑

咁㗎

綠

no！！！

你唔係

律師未到之前都唔答！

媽咪好渣

仲有 葉劉淑儀

你去死啦

我係

叫爹吔保護你

想一齊睇恐怖片了

斬肌肉 斬斬斬

幫你打針先

灰

我想睇台灣個套杏林醫院

我咪律師

可以

媽咪好殘忍

係咪靚女家姐幫我

我請錯律師了
酒仙

紫

唔知香港仲會唔會上
應該話都唔知幾時先有得睇返戲

矛呀

對你唔洗仁慈！

你何以見得啊

無錯主診醫生

免費幫你喎
唔洗多謝

爹吔

咁我日日都病了

黑白

唔打官司了

佢仲殘忍

啡

真
仆街政苦

拗手瓜

但家姐不在

都唔知講咩好

做醫生要日日on call等我搵

想睇

迫你打

on call36小時

唔好啦大佬我認罪了

粉

養龜特別叻

我冇嘢講

我唔要見律師

肉

我要見醫生

好啦判終身監禁

龜龜大師

唔見我啦

公

龜龜主人飲麥茶

我唔否認

咖啡大師

莊

困係連登

上面啲四字詞語囉 我亂問咋

咦呀咦呀噢

我廢J

請尊重病人私隱 我要單獨見

要開心

你無自理能力 需要屋企人幫手

叻啦叻啦

哦！形容緊楚楚男友

真係好好聽

記得接住我

我會call家長架啦

想聽埋埋唱

明明就係龜仙人

返來了

@龜龜主人

壓死佢

我唱歌好難聽

可以做啲咩

成仙了

好瘦架佢？

唔怕

唔知

你的耳仔要受難了

咁神秘

come on埋埋

冇嘢好做 搵緊有冇game好玩

比條生路行下先啦餃姐

笑笑

岩岩做完家務

早抖了

聽日返工啊？

係

辛苦了！！！

點會！終於！

好啦

今晚推得好慢

打完機

樓豬！！！！！！！

無乜人

埋埋

遲到了

沖咗涼未

成日遲到！！！！

沖左啦未吹頭咁解

er因為呢 就係呢 無mon post呀嘛！

進步咗

有啲驚自己太叻

做咩唔Mon post

我…我食緊橙

可以mon住post食

有果糖

對…對唔字

笑笑忍唔住了 又唔想食其他野

要飲水

我真係去訓

飲左巧多水 今日好焗

真．訓

日日都係 繼續飲麥茶包！

Real ！ last！

OK原諒你

最衰龜龜主人不在

可以開心食橙了

開post

我去試weak

我weak訓先

亂開

再見了

晚安

希望下個post係430 唔係428

你刀早啲

Bye

禮拜五人人有節目

唔準訓

可能係

快啲叫醒笑笑

望咩啊望

我冇 係到頹廢

彈出彈入！

星期五
扮下有野做都得掛

我都無除咗返工就係匿係屋企

睡左了太遲了

我都想扮

好悶 好想番去中學果時打機打成日都唔覺悶嘅時間

日打夜打都唔悶唔攰

你岩岩扮左啦

呃唔呃到人

Hi all
仲有無人呀

有

想恰佢

大巴做咩仲未訓嘅

去煮嘢食算

咁夜有咩野食

絲打

呢排都三四點訓

Mark低左簿仔 聽日同笑笑講

今次煮啲咩

炸可麗餅

楚楚沖左涼未

沖左涼啦一陣吹頭

夠鐘恰幸幸

要快啲沖乾頭髮呀 如果唔係好易頭痛

都呃到下既
呃到自己

支持

呵呵呵

未驚過

知道知道 依家等佢乾返少少先再吹

好苦悶

今日做過咩黎呢

唔準恰幸絲

今日又有新感悟

依兩日個人特別鬱悶可能痴左線

因為天氣不好

佢都有恰我

我都覺點解可以咁焗
個人真係忟忟地

開左冷氣未

我見唔到佢恰你啵

房開左啦不過我係廳hea緊
吹風扇都好涼

點樣做一個又食又拎又廢嘅渣男

冷氣再加風扇

選擇性失明

凍檸水

U too

咩都靠曬女朋友 然後飛起佢！？

學緊點做做好人冇前途

邊個講嘅！

咁突然

做咩呀

飲麥茶啦

我

首先
要習慣說謊

發癲同埋執啲碟出嚟

發癲諗野吧
執咩碟

短髮癲幸

諗咗好耐 冇乜進展

做咩恰我

真 暴走了

好 苦 悶 牙

要習慣對自己說謊先

如果冇左連登 真係出事

大埋支持

真

唔知點講啊
我個啲韓星碟 執出嚟影相
諗住叫個fd幫我放出去

係 說服自己先

剪短咗仲癲咗

有冇諗過 突然有一日無左
個日要點過好

屌我諗啲碟係食飯啲碟

係時候食野了

我岩岩食左橙了

唔洗理佢的我恰返佢轉頭

執野係一件好事
將生活清洗一下

我呢幾日太得閒 搞到個人瘋瘋癲癲

好 我幫你

我都估到會係咁 屌

特別lag呢兩日 好淆

無玩驚咩

無驚玩了 輸撚曬啲錢

終於捨得清咗佢哋 但前提係都要睇吓有冇人要

真係哭能左
冇得傾計了

咁樣搞唔掂 就係呢度傾計啦

做咩野

圍爐取暖最佳地方

你係望到都冇feel果種捨得
定 其實仲有留戀

等緊大家上水 比我等到了

好串喎

真係會癲

小事 玩麻雀驚輸錢炸
公平咩 我都叫糊 對面條友即刻自摸

呢到食物鏈最低係大埋定浮雲

冇得睇笑笑發功

應該係我

半年前輸咗5皮美金 仲未填番條數

無得睇你品茶

而家都有追緊嘅 但擺佢哋係都無用
有啲買咗幾隻咁 就要放咗佢 或者會留返隻咁

輸咁多
我唔想玩了啲人出千

楚楚係媽咪

同失戀冇分別

人生樂趣大減

其實我發現我入咗嚟呢一都有一年了
時間過得好快

幫你頂炸

緊係啦

春春春春春春

我仲有兩個月

點啊阿仔

求關心

同埋睇龜

個post係2019/8/10開真係一年了

好似無定

係 話說我睇哂了

咁多

想過返點正常日子

係你呀

我第1次入黎應該係上年9月

有咩樹講比媽咪知！

仲有同笑笑對打

唔係啦 試下碌番上第一個cm

冇乜感覺 有啲可惜姐 早知唔搏大佢 等多等 而家應該退緊休

失戀都話有呢到叫下春
無埋真係會痴咗線

好悶

啊 原來個個唔係開嘅日期

2019/07/23先岩

唔知做乜嘢 發夢夢到個ex

我都想
話說聽講本身我今年下半年桃花大爆發
Diu 宜家日日係屋企冇花都榭哂啦

話咁快

媽咪都係 可以典算

搵爹吔

我好似係頭幾個post入嚟

桃花都變梅花啦 日日係屋企咁樣發毛

我諗住清書櫃啲書 但係煲緊劇

就快了

400幾個都睇曬？

而家係你

靚女家姐

比啲面好喎

係好似6左右

你忍心咩

浮雲

當連登變成生活一部份

會冇人同我講野 會痴線

你好早就係到啦

冇嘢做>上水

連登熄咗燈點算

煲完再清 執野係消磨時間最好方法
我前排同楚媽日日都執屋

有冇tg backup

好癲喎

痴線咩
睇到自己入post喳
平時都會追哂所有cm 所以唔重新再睇啦
諗住睇番未入黎果d 了解下姐

過幾日可以話13個月快樂

我地幾時係有野做過

間唔中啦 但呢排無

我係最高

你要突破嘅機會冇咗

台主

有啲想上學了 好悶

支持台主 支持台主

唉

仲唔瞓

諗諗下 學都係屋企上 想死了

下

緊係忍心啦

所以我都好期待仲可以點突破
佢話唔算快而佢占開三個月至半年
姐係都要十二月

Grad未

真係番學果時就會發現呢個係愚蠢嘅想法

九月應該都係

要玩手指

好彩唔洗online 上

Final year啦

老屎忽嚟

趕功課都趕到死
之前做功課係做到可以食埋早餐先訓

到時應該交友app 成為贏家

一定啦
2020幾時完

你睇到咁多個都痴咗啦
我會追但都唔記得了

咪又係zoom到2046

冇得廢青啦

闊？

大把功課做

都未食野

真 可以蝦蝦霸霸了

呢張好搞笑

到時可能會有呢

食得屎啦真係都唔知有冇人請添

好矛盾架呢

呢兩日消失左 好多時間都去左睇post
睇左11-28

恰你

聖誕快樂

睇下搵唔搵到你先

好似我咁 唔知做乜鳩

到時唔會記得我地架啦
仲邊會上post

你估楚媽會唔會斬死我

唔敢玩

聽日唔洗返工啦？

同你差唔多

聽講要比多d空間對方

先下手為強

正正經經識番個人算 唔好玩交友app

要 攰撚死呀姐

有指定對象嚟恰

噢 依個都岩嘅 真係要

艾粒楚媽

我讀埋今年都完 唔知點算

星期六都要？？辛苦屎人咩

有排煩啊

我相信我會變到 是鳩旦 等對方搵我 廢事chur親

交友app有咩好玩

寫落簿仔到

今年賺多d 賺到夠下年洗

冇玩過 見到身邊啲人玩 覺得佢哋好虛無

會唔會再讀上去啊？
唉真係唔知點了

唔怪之得啦 潛曬水
咁快睇曬

倒數

星期六唔番就星期日番 無錢黎講係唔會同你分星期六日

是對的終於會碰到

咁都得

講就易 我依家返咁少
賺到錢開飯都偷笑

咁勁

成日都覺得玩依啲會比人呃

記低咗了

睇人 有啲人要空間 有啲人要關心 每個人唔同 唔可以用一把尺

好窮咩辣姐

睇心情架姐想潛順便搵野做

唔明有咩好玩

Who?

呢個都仲諗緊唉

ff總是美好

我都搵唔到咩嚟做

依啲決定真係好鬼煩

你

就快收山

要交換相既

諗下又無壞嘅

一齊食雞

比多少少時間啦 桃花都要等架嘛

食少d 癱仔冇得食
番屋企自己煮米線啦

讀上去又要用多啲錢
但出到嚟又唔知搵唔搵到工 唉

唔驚啦

洗唔洗咁直接

怕左了

不能放棄的癱仔
基本上講親癱仔都係有金主我先食
間中先係自己買

次次都同一類人的
已經知哂

想食皮蛋

睇故仔

同我一模一樣！！！

可能真係 事and浮

皮蛋有蟲蟲！

加快光合作用

唔驚！

究極比武招親

不了
同埋傾傾下想見面既話 落差太多 會67

即係點都要食！

你真識玩

太好食啦

有金主先可以加小食架嘛

宜家平

禾..唔食皮蛋
比你講到好想食癱仔 嘖

所以可以加兩個

土肥雞翼.....
啱先蒸咗啲燒賣
冇跌落地下

再加多兩個 夜晚食當加餸

自己點整都唔似個隻陣
收皮啦..

好

楚媽一定會：嘖 有冇咁想食

驚你唔知

好正

我買過書但仲未睇

樓豬唔識食！

你：想同你一齊食嘛

我知你住邊架！樓下等！

就算真係識落個痴身d既 都要觀察下係咪真既
聽得太多大話了 比人呃太多

我最期待嘅畫面出現了

講故台

我會唔敢見
傾下計算

BL你又岩架咩

楚媽：收聲

扎辮條橡筋斷咗 又要再扎過

成日比人呃

可以去睇下

你同佢配對味算囉 簡單啲

傾傾下就......

你：死八婆咁串

係屋企唔是唔紥的麼

我會嚇親人

唔知會點架

太易受騙

睇d 開睇sweet之後虐心 要sad ending 的

拮到頸會頂唔順先扎

你嗜好都幾廣泛

二家姐 中出女神

be我唔啱的

估唔到呢

可以睇果個我與貓系女友 幾輕鬆

都係鍾意msn 有得玩小遊戲

佢地曳把起火 剪埋佢地

唔要甜的

貓系室友

be是甚麼

都唔少女仔有興趣

有錢唔洗番工啦

中出女神果篇太寫實 你可以話係be 又可以話佢唔係

辣姐 我木錢 但無工開

你之前唔係有番工既咩？

依家keep都有嘅 但係收入不如以前啦 返少左好多

慳少少過唔過到日子 家下有份工好勁架啦

都過到嘅 同埋自己儲左少少錢係到
唔會餓死

家姐！

weak了！

點解你唔洗訓

依家要訓啦

Join

好呀 睇下先

係咁震人

會好短架

Bad ending

第2杯咖啡

sleep is for the week

個陣我仲未有ac不過有mon下 po

早晨！

早！f

家姐

啱啱先見到你喺隔離打鼓

食晏晝飯未

我轉完水
佢地死咗隻

好耐冇見

掛住你

邊有咁早

第隻都就嚟死

死龜？

剛剛想覆你呢度就響

隔離靜過閪

點解會咁？你係咪一次過換得太多水 要留返d舊水

係呀
我換水個陣同佢地曬咗陣
之後感冒

你夜晚冷氣開好凍？？

冇咩留意 不過見啱啱有message

早幾日都想入嚟搵你地了

感冒係咩玩法？？？

Come

應該曬太陽出事

肺炎

26度水

入啦 呢度無任歡迎 有時一日n多個post

我都少理

點解會係咁？

肺炎囉

唔通佢主人

空氣凍

你開

我見到呀

Wt 你兩個答嘅一樣

下？？？？

溫差太大了

Mon post

驗咗冇事

開冷氣㗎？

Good and safe

我間房瞓覺好熱下

我冇咁好心機

原諒我第一次聽龜都會感冒

長開緊

你同龜一齊瞓？

佢地係曬我間房

以為你鍾意吹水添

但係肺炎應該都係因為溫差大
你買嗰陣時應該健康㗎
同埋細龜仲易感冒
打針又驚頂唔順

打針

你要慶幸你隻龜冇感冒過

依家要拍拖嘛
同埋佢地都轉discord

恭喜

我好似畀你哋普及龜嘅資訊
養佢咁耐都冇事冇幹

我隻龜週街走

所以我都廢事醫
加溫俾葡萄糖水佢地浸算

咁烏龜都算粗生

我成日睇佢地有咩病

好撚神奇

好型

葡萄糖水

太眼訓 想倒水飲果時唔係倒落隻杯到 係倒落地

之前呀強淨低

我覺得睇你地好似好多病痛

你要休息下

我都有睇咗眼發炎 龜殼會點

同太攰將洗衣機同垃圾桶調轉一樣

咁咪好囉

肺炎啫都係

你地識的

你feel到 佢對住你隻腳噴氣 咁先神奇

眼花咁就瞓覺

我個隻太細feel唔到

好似人

我會

有白點

試過眼發炎 同埋佢哋咬一隻細龜嘅尾 跟住死咗

下？？？？？？

個陣整佢啲野整到想死

真呀

你養水龜 唔係陸地？

陸龜水龜都有

琴晚8點訓左 而家仲打緊喊露 到抵我有幾攰

Sleep king

你唔知龜龜有engine要排氣咩

龜速turbo

試過 我而家嗰隻龜可能成日喺個水盤 嗰個龜甲有啲軟同爛

Who

忙完返嚟就冇曬人

軟殼似缺鈣喎
手腳有冇力

你估下

有 但係感覺無以前行得咁快同精神

好耐冇入喎 成日同你吹水？

舊人嚟的

我有冇同佢吹過水

我新人！

緊係有

之前係咪p牌

俾啲鈣粉佢食
買有維他命d3嘅
之後每日曬太陽
一家要直射到
唔可以隔住玻璃
之後買消炎藥俾佢食或者浸

你信唔信我可以估一頁

巧似唔是

嚟嚟去去咪個幾個

好複雜哦 買龜嘅嘢要落金魚街先有

條友捉佢出嚟 曬太陽 又入返去

魚佬 aog 稀鰭
呢三間穩陣啲

咩料呀 9c 仲有邊個

搵個兜兜入住佢

如果正評負評人有冇record

唔是

翻天覆地。。。

但係唔係你之前講話你同事呢

係咪我之後可以睇返 代替我cap

冇啦
完咗好耐

正負皮冇呀
你pin咗佢

點算 我記得有咩巴打 唔記得有咩c打

Ohhhh capped

仲有城市森林 綠之園

你是咪基

你唔好同我講係lili

新小小！

我知啦

係咪兩隻字

終於

係咪先

你估到了

恭喜恭喜 有少少feel到 但係估唔到！

唔好成日再追擊人哋

我都估唔到

估到就唔係你另一半

連登還連登

我居然估咗兩頁

好神奇

邊有人估到連登心事post會咁嫁

Buddy都係

我冇入嚟呢邊嘛

佢之前講過
而家啲人呢 飯都未食就放閃

食咩飯

食晏晝 一早就畀你哋餵狗糧

我冇呀

恭喜發財

快啲推走佢先

我都想發達

今日你好精靈啊

推唔走 大把人mon

怕老婆會發達

你講到我好似啲龜咁

咁我發硬了

你識感冒的